「一願」九龍灣黃色診所開張啦！

一願係「一如堂」分店，係一間新開嘅黃色中醫診所，細牛都會係到，如果大家有咩病痛唔舒服記得搵一願幫你啦！

入面環境舒服，醫師們用心得黎又靚仔，唔去搵佢地照顧自己嘅身體真係對唔住自己

Push

推

push

仲有忠醫診所都可以去睇

推呀 幫親黃色經濟圈！

推爆佢

可唔可以拎自己張藥單黎你地到執藥 收費如何?

係咪神醫
經常需要神醫

雖然對中醫無好感
但都推下啦

推呀

世上冇神醫 只有用心醫

細牛建議你過去睇多次醫生先 冇一隻藥可以食一世

無睇中醫 但有人睇佢叫佢哋試

濕氣重可唔可以睇

有冇西醫

可以！

google都揾唔到資料，針灸嗰d收費係點？

可以去Facebook 到問 我都係宣傳黎咋 唔係好知

推！

有冇得啪骨?

應該有正骨服務嘅 詳情可以去佢地 Facebook問下呀！

推呀！

幫推

唔睇中醫都要推

how much?

頸椎移位有無得睇?

可以去Facebook問！

可以同醫師傾計咖 你問佢都會答 醫師們好好人

有正骨 但頸唔知有冇 你可以去問下！

加油！

Pish

工業大廈

好遠 留名

各位小心 ...一定會有仆街搞

知道！

暫時未請人住呀 唔好意思 加油